[突發] 不如我哋聽日帶單邊眼罩去集會!!

我地要聲援比警犬射盲既女義士，帶單邊眼罩係表示對佢既支持

聽日咁多人同時帶單邊眼罩既畫面會好震撼外國傳媒必定問到點解示威者要帶單邊眼罩，咁可以帶出我地有女義士係比黑警射盲眼，咁外國/本地傳媒就更容易用萬人帶眼罩宣揚黑警既暴行。

如果冇單邊眼罩，可以用紙巾+ 橡筋包坐隻眼

有冇人可以幫手整文宣圖呀??要煲起文宣啦!!!

推呀

唔好意思借一借位，我明白唔係每個手足都可以隨便罷工、無限期罷工，所以大家可以做以下簡單基本野

全部人每日黑衫口罩頭盔返工

BTW認同幫推